李嘉欣激罕晒半裸噴血浴照

「大美人」李嘉欣今年農曆新年就同咗老公許晉亨及仔仔許建彤（Jayden）去咗北海道滑雪，佢喺社交網大晒全家福，仲見到8歲嘅Jayden已經大個仔，身高同嘉欣只相差一個頭，而老公更攬實Jayden，溫馨爆燈～
不過除咗見憤見熟嘅一家三口滑雪相，李嘉欣仲偷偷喺限時動態派福利，貼出一張着上浴袍面向雪景嘅激罕大露背相，見佢浴袍跌到落雙膊，玉背見人，似乎係準備浸溫泉，呢下忽然派糧又真係估你唔到啵！

竟然唔係宇宙第一大美人開post

佢上次去滑雪係咪滯留左係日本
今次怕唔怕又中多次

真

唔知佢今次係咪仲係搭CX呢

大風雪滯北海道3日 李嘉欣鬧國泰安排混亂
2016年12月25日(日) 12:28

李嘉欣一家人因受大風雪影響，滯留日本三日，她鬧爆國泰安排失當。(高嘉業攝/李嘉欣微博圖片)
李嘉欣一家人因受大風雪影響，滯留日本三日，她鬧爆國泰安排失當。(高嘉業攝/李嘉欣微博圖片)

日本北海道大風雪令航班延誤，不少港人滯留當地的新千歲機場。大美人李嘉欣(Michele)趁住聖誕節同老公許晉亨及囝囝，去了北海道過一個白色聖誕，原本是一件開心事，奈何回程時遇到大風雪要滯留，加上國泰航空公司安排失當，令Michele足足滯留當地三日，由上周四(22日)開始等機位，每次被航空公司通知去check in，最後都失望而回，她更以「難民營」來形容新千歲機場的情況。令Michele最氣憤的是其他航空公司的乘客都已順利離開，Michele於是忍不住在微博開火：「我們在千歲機場等了3天，沒通知和安排，其他航空公司都飛了。」

仍然滯留日本的Michele，今日接受東網電話訪問，直言一家人從未試過如此辛苦：「我哋今朝凌晨4點先離開機場，要搵車搵酒店，仲要係零下廿幾度，真係未試過咁辛苦嘅經歷。搞咗前後4日，國泰嘅安排真係非常之唔好，情況非常之混亂！」Michele表示，理解首兩日(22日及23日)天氣不穩要停航，但之後兩日即使天氣好轉，仍未能獲安排返港：「呢兩日都仲係好混亂，機場都好多小朋友，好多BB，大家都苦不堪言！」嬲爆的Michele怒轟國泰：「其他航空公司都已經飛咗，國泰依然冇提供食宿、冇安排！」

兩粒黑的

屌你老母，笑撚到我出煙#